訓左冇睇，想問新一年查小欣<爆足一周>幾時播？

屌你，好想睇呀